Leica M6問題請教

岩岩入左部M6，影左幾卷，發現有好幾張都黑左半，甚至幫唔到光，好肯定有開鏡頭蓋。有諗過係快門問題，照落光箱到睇，每格快門都開哂，之後攞左比師傅check，佢影左卷但係就見唔到有半格甚至曝唔到光嘅問題，究竟係部機有暗病，定係用家問題有無巴打可以解答下小弟

邊度買架
邊個師傅呀
開名啦

等我估下先
ISO 100 or ISO 50
快門 1/1000 or 1/500
光圈 f/5.6以上
？？？？？？？

試下
ISO 400
快門1/125 or 1/250
光圈 f/4以下
日頭有陽光影一筒先上嚟柒

#2，3問你嘅嘢答咗先啦 開post問人又唔撚覆 做乜撚嘢啫

快門簾唔同步
暗病黎

好似搵到解決方法

樓主應該係block咗我嘅傻閪嚟

Ask in group

唔該ching

你高速出事？似快門前後簾追尾，搵師傅CLA la。

見到個谷有人答左，受教了

似快門簾門題